究竟而家香港教育係咪以普通話為主

行過一個商埸
周圍嘅中小學生都用普通話傾計
點算